真係多謝哂國安拉周廷

今次除左突顯左日本外交官既威力之外
岩岩BBC出埋成版吹奏周廷BB
仲叫佢做real Mulan

#FreeAgnes
#FreeJimmyLai

推

庭啊
拉周庭、肥佬黎令佢地變抗爭英雄icon
支共係真弱智唔係扮架喎

係wor
真係對唔住周庭BB

真係要柒到幾時

會唔會因為咁所以最後冇拉之峰?